[有圖]練臀問題 請萬能既連登仔賜教

有做開squat twerk 同訓係地下屁股向上抬既動作
但只係練到近腰既屎忽位
但近大脾既屎忽位就練極都唔翹
唔知有冇人明我講緊邊個位

屎忽側面示意圖

唔知點解淨係上部分翹但下部分唔得
有咩動作可以練到個舊肌？
定係大脾太肥既關係？
160 46kg pear-shape body

請賜教 勿屌

Gay

多謝 翻去試下先

非gay

話説今日問左價鍊屎忽 600-700hkd 一個鐘 係咪自己鍊都得 ? (搭單問)
留名等健身撚

男人屎怱大成日俾人摸
一到新年去拜年啲姨媽姑姐好鍾意打我屎怱
有啲猴擒到又揸又剩

比人鍊屎忽仲要比錢

巴打肯定好健碩

睇左做練腎

因為你盤骨向前斜左

More

squat 發力點唔岩

做squat個動作因為patpat要坐向後，坐向後嘅時間即係做緊盆骨前傾（做緊嗰陣自己去細心留意下做個動作），經過長時間嘅練習,負責盆骨前傾果早肌肉緊左，所以會形成依個問題

你想練返下半part要練返股二頭肌同股中肌

上網search 骨盆前傾

你依家要做既野就係
拉筋：背部back extensor, 前面hip flexor
強化：腹肌，股部所以肌肉，hamstring

寧願做輕啲都唔好做錯動作

中文冇野睇 search ANTERIOR PELVIC TILT

我都覺得自己唔岩 淨係舊大脾實到石頭咁
屎忽好似冇出力
但唔似點做可以用到屎忽既力

其實squat對股唔係真係咁有效

咁巴打有咩推介

咁squat事實係主練大腿,你可以試下玩plank

留名